他朝修共史，維尼帝會有咩評價？

毛澤東：開國太祖
華國鋒：捉四人幫
鄧小平：改革開放
江澤民：加入世貿
胡錦濤：年年保八

習維尼：？？？？

小熊維尼

中道崩殂

end game

武漢肺炎

千古一帝

還我東莞

毛匪: 聯共竊國
華匪: 無能傀儡
鄧匪: 屠城淫魔
江匪: 貪財結党
胡匪: 呃盡西方
習匪: 全球攬炒

崇禎第二

超大傻逼

崇禎英明好多喎
起碼肯聽讀書人講
仲日日都上朝

光復香港

毛澤東：開國太祖
華國鋒：捉四人幫
鄧小平：改革開放
江澤民：加入世貿
胡錦濤：年年保八

習維尼：(此句不念)

大陸好少提華國鋒

共惠帝

百國聯軍

連登仔：一帶一路=東方昇戴半隻bra

千古罪人

好大喜功
庸碌無能
亡黨亡国

習廢帝

佢唔差既，只不過晚朝既局面唔係佢一個可以挽回到...